[吹雞] 一齊玩瑪奇 [安黛莉]

最近勁想搵隻Online Game 玩 . 新個D又玩唔落
始終都係掛住 N年前玩開個D 真Online Game
新個D狗屎垃圾唔知可以玩到幾多個月 而舊個D基本上變晒死城

用左一個禮拜時間試左好幾隻都係唔得
最後同班Friend 決定都係回鍋瑪奇。

我地幾丁友決定自己整個公會再識一大班朋友(你地)
大家可以係入面打機既同時 可以吹下水 組隊一齊打又得

而家人大左出黎做野 已經冇咁多精力好似細個咁博殺不停打通頂
反而只係想係休閒之中回味一下當年既遊戲。

公會已經召集好幾位元老級既玩家維持公會既實力
有興趣既巴絲歡迎入呢個 Telegram Group

TG:

TG:

推